一人一個BGM插得好撚神既位

拋磚

1. 鋼鍊FA let it all out

2. 鐵血孤兒

數碼暴龍 旋轉帽

天元突破-我不是大哥我是我，我係挖洞西蒙！
Happily ever after

未入嚟已經想講鋼煉

令我諗起越難越愛
每集都要聽一次

革命gay そばにいるよ
「大丈夫、まだ大丈夫」
真係可惜左革命機呢一套野
明明機設音樂陣容都好一流
另一個遺憾就係az，又是臨尾香

自帶bgm的男人

同期銀河機攻隊除咗平井面
其他都好好

套套都係差咁啲

UBW真係好正

Clannad

EVA 2號打量產EVA

上呀恭介

起撚曬雞皮

Tokyo hot 一開始個bgm

真係插得好撚神

EVA初號機虐待第14 使徒
The Beast

仲有個角球呀

未聞花名最後一集
暗殺教室尾二果集 (殺殺老師果時,好感動)
鬼滅第19集爆SEED同累對打

基神降臨

神

好正

果個係唔係通當叫OP?

呢個真係排第一

巴魯獸

高達Age2 Super Pilot果段 (7分幾鐘開始)

seed第一季
自由高達從天而降保護大天使號
雖然有啲中二病，但係meteor首歌一播真係好型

呀～～～～～丫～～～～～～
（尋泰記）算唔算

打波羅斯最後一幕

火影 自來也死果時

呢個真係好癲

AZ核爆神曲

鐵血的孤兒第一季地球降落作戰，巴巴托斯突入大氣層時插播 戰火的燈火，播到副歌時進入地球，三日月見到一彎新月。

04:45

fate stay night ubw 士郎打紅A個陣首last stardust

正

5:10開始 係好型

路人超能100

個人認為鐵血黎講呢幕最神

同意 配埋d記憶一齊碎哂 可以話係一絕
我好少睇動漫都記得呢幕

竟然無童年催淚彈

栗山未來消失嗰幕

建議你驗眼

1:20

魯魯修

正到間唔中會翻睇下

冇撚得輸

有啲係ED插入個時機/前奏好靚

例如高分少女

Darling in the franxx

夏娜

細細個睇真係射到成地精

仲有地底隧道插住木變身打女巨個到

安西教練

四月是你的謊言

加埋首bgm好屈

Steins gate 0

起咗雞皮

龍珠悟飯變超2打斯路嗰度

踩爆16號個頭，隻雀仔死開始

仲有兵短對女巨人

Staaaaaaaaaay Alive!!

Nice boat

膠毒

入來就係睇下哩段幾時先有人po

見到個畫面已經起雞皮

my name配金身尾獸化型撚到

真
簡單得黎好入肉

屌，死開啦

見到夏娜諗起好耐之前有人整過一條片係將seed destiny首op key落夏娜個op動畫到
正到爆

末日時最尾一集 Scarborough Fair
youtube搵唔番條片

不解釋

你老豆插你老母而生咗你個位最神

曉之車

無論睇幾次都一定爆喊😭

妖尾 任何時候

頭文字D 全部

咁搞笑既你

これが螺旋の力かよ...たいしたもんじゃね～か
libera me from hell

每次睇都眼濕濕

いつも胸にあふれてる あなたへの想い
永遠はないから
今は傍(そば)にいて欲しいの
在心裡總是充滿著對你的感情
既然沒有永遠……
只希望現在能依靠在你身旁……

希望のはな 繋いだ絆が
【希望之花 構築在一起的牽絆】
今僕らの胸の中にあるから
【如今已存在於我們的心中】
決して散ることはない
【這是一股源源不絕】
生きる力
【存活下去的力量】

兩首都叫Freesia

飛帽殺
唔知大陸定台灣係咁叫
依一幕真係經典

bgm一出就標眼淚

點少得呢條

鋼煉最高

啊希

火影忍者第一集

渚薰

鋼鍊真係好正

我最記得係兩個大肥仔互撞
橙頭果邊個大肥仔話係最後一年

Lockon之死

1:53 兵長出場果下

重睇左好多次

咪傻啦 鋼鍊bgm cut得最正一定係賀恩漢發夢見返老婆同臨死一幕

仲有馬斯丹睇約定之日張紙仔嗰幕都幾正

1:30 開始

仲有第三季最後個球都聽到我扯扯地

youtube得you say run version

謝皮利大叔 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

On your left

Jojo一至五部
Gc

入到腦既都係名場面

鳴人佐助和解之印

god gundam

天氣之子
最後主角搵返條女
播大丈夫嗰下
起晒雞皮

美美同巴魯獸
代表住純真
呢一刻我睇到都好純真咁眼濕濕

天元真係好多名場面

證明我老了

Joker上警車嗰幕

艾倫變巨人，團長眼神，隻貓同街景 真係冇得頂

YouSeeBigGirl真係好好正

dark reunion

呢個不得了，暴走bgm接兒歌，再接beautiful world，神歌連發

Guilty Crown - Bios

唔知算唔算插入呢 錯左屌細力啲

第一次睇嗰陣冇乜野 到老團收左皮幾年 有日重播呢集比某老團聲優叫左去睇 就喊撚到仆街

鐵血孤兒兩季ED同插曲個節奏都好撚神

One more time one more chance la

lm

鋼鍊FA

Game 嘅BGM得唔得
一開始好正
到最後果段都正
成首歌都好正
好適合溫書用

雖然中間有句俾人話唱到好似
Licking chocolate in my drainage
但呢首真係好正

最強解說佬

巨人呢段真係好正
我重複睇左起瑪過百次以上

完美表現出萊納同貝爾托特公開自己身份時嗰種震撼
仲有艾倫得知被同伴背叛時嗰種怒火
最後睇住艾倫變巨人一拳打落去嗰下就to be continue 嗰種欲罷不能嘅心情

鼬出場既bgm

I, GioRno GiovaNna, hAvE a PiAnO

之前remaster睇返真係... 不過多謝套嘢帶我入坑

ching訂左bd未

你識唔識架 緊係Shino射唔中個下啦
直頭起撚晒雞皮

搵機械人

聽到呢七隻字已經打咗個冷震

寶！生！永！夢！

老竇係啊媽墳前死果part 㗎bgm都神插入

Speedwagon先係 , Zeppeli 謝比利係教波紋

屌你

樓梯呢一幕

How

amazonjp好似可以訂

咁多頁都冇頭D

FOREVERRRR

係度搞事先

居然無Fate Zero開excaliber段bgm

JoJo 黃金之風抱住moody blue zoom去個日落果時播BGM最正

好似係今個月新番？幪面超人Vulcan

望到個thumbnail 唔夠膽禁入去

仲有bb仔喊嗰下

恭介!! 過佢

無論睇過幾多次都會燥真治係真憨鳩
明日香

你講呢個?

睇多次都打冷震 堅正
配埋個音樂 種熱血爆曬出黎

最尾句香港加油真係

妖尾

Aliez
Steins Gate

師兄有咩好介紹

罪惡王冠都冇

眼科右轉

你係講插ED定插BGM呀
插BGM點可以無凶真3000跳

睇咗三次，真係好正

一定係鬼滅 炭治郎之歌

補返條link

鬼滅都無

Forever～Together ~

鐵血其實係咪爛片黎
第一季睇左廿集 諗緊睇唔睇埋落去

屌😭😭😭😭😭

好燃

Re zero 跳崖

呢啲位人地通常插首熱血戰鬥型bgm
但鬼滅就插左首反高潮既bgm
但聽落又唔錯

魔女的條件
女主追車跑個時 男主突然間出現個時響起first love

次次睇都起雞皮

仲有小妖獸揸住枝玩具槍進化都好型

成班小朋友,柱之男BGM都唔識

天元突破真係冇撚得輸
集集有高潮

阿姨壓一壓

Zero 4 結局絕對係童年陰影

寶 生 永 夢...

鬼滅 炭治郎之歌

j死我

幫你補link

鐵血嗰首
第一次聽

雞蟲死

團長死

完全無諗過ZERO死咗，可能一直以來洛克人好少完整交代最後下場

Freesia一響起，雪兒起度喊意識到唔對路，見到頭盔已經不安，到最後完埋去標題畫面先明白真係死咗，呆咗一陣

回憶用呢啲歌都正常
係奇在佢喺主角對boss覺醒新能力既時候插全新回憶

好多位都好正

聽到已經想喊

gundam unicorn最後個段 好似係公主演講個段
最正係用orchestra版 呢隻插曲插得好首尾呼應
ova第1集ed就係呢首歌 睇ova/tv到呢集終於等到佢完
由小說版話就動畫化睇到完其實都過咗好多年

幸運四葉草

咁多小朋友
悟飯都冇

路人派好人卡之後副歌嗰度唔小心喊咗

鐵血二季無睇，本來打算出哂先眼，唔喜歡吊引，但到尾見到唔少負評就決定棄咗，當得一季算，唔想破壞對鐵血印象
用團長呢個我係玩梗啫，上面都有人講咗雞蟲

高達我推G復劇場版嘅G-self廁所歌，配埋貝爺上廁所係一絕
首部高達自帶BGM

G復劇場版好睇，分鏡節奏安排好好多，整體合理咗好多，等第三集，富野真係老屎忽

睇親都咸

1989未出世 我都係聽Holy Lonely Night
去片

見到preview圖我聽到聲

睇到喊

鐵血孤兒呢首歌仲有一幕插得好神

9:33開始

都係依個原版正
新版完全兩回事黎

All Might vs腦無
You say run

東京熱片頭

喊十次

Avengers assemble個到

Id invaded ep 10

唔使講
一定係呢條

不如話飛越巔峰都無啦，無人提咁滯

17：05 細個睇唔明呢集淨係覺得好恐怖 大個睇返先知佢講乜 喊到仆街

gundam每一代bgm都好正
可能都係繼承左0079

佐助吸咗九隻尾獸之後 個bgm熱血到起撚晒雞皮

你搵錯地方

Lemon 成套Unnatural

鬼滅19集真係插得最撚神

全套都神啦

成套最好睇果度
錢之呼吸！經費燃燒

得數碼暴龍01飛帽同依幕會咁感動不過睇得少動畫

re zero應該係雷姆表白正啲喎
雖然我有預感會有一大堆人話雷姆係雞

哥斯拉 出場

02

呢首越聽越出味道，真經典

最尾幾集，集集bmg都入得超靚

鋼練果個位每次睇都起雞皮。好正

衝鋒21 賴那vs.金鋼阿含！

誠哥

你的名字仆完街打開手嗰到又係靚插

呢段入bgm係入得幾正
但係成場神龍寺最熱血嘅係十文字同蛭魔都贏咗阿含

最燃bgm

鋼鍊FA，約定之日上校收到張紙仔個位

經典

天元突破+首歌真係熱血爆燈

龍珠超
悟空+菲利 vs 吉連

嗚呀呢段次次睇都勁正

相比第二季果舊垃圾，第一季真係正好多

最後大戰熱血d 首歌好聽d

屌我都係一諗就諗到呢幕
點解00可以咁好睇, 而家果D 變到咁柒垃圾

偷機仆街仔

一定係unnatural

咁耐先有人po

老豆同汐搵玩具
同渚死嗰下

One Piece 燒船
由頭喊到尾

見到標題都係諗起呢幕

佢歌詞又真係好撚夾

睇完好感觸

頭文字D第2季 86 vs. Evo3 爆偈之後一段鋼琴bgm

sor啱先見到有人po左

依一part最屈
首歌+劇情

入嚟就係想講呢個

一拳第一季尾打Boss 都好撚正

頭文字d 播一路向北個下

Beat of the Rising Sun
最後86過FC Woah-oh, woah-oh, woah-oh,…

夏麗

當初羅洛殺咗夏麗真係憎羅洛憎到仆街

成日想睇佢幾時死 魯魯修會點樣收佢皮

最後點知羅洛死既時候又覺得佢好慘

成個人生都係假 連最後魯魯修對羅洛講既野都係假

17:10
一野頂返入去

1:53 開始睇

仆街 次次睇親都喊

有無同好 00最中意呢首

艾倫死老母

屌你老母
點解一聽到第一句已經流馬尿

呢首好似係distant？

超二悟飯變身呢段真係龍珠入面最震撼

屌你 睇完鋼煉再睇呢條

Eva 呢段都好痴線
岩岩終於有朋友
點知自己坐住既機一野咬爆埋

插Ed 有依個

有埋現場片仲誇張 一模一樣咁 唔敢再睇次次睇都眼濕濕

00個時代背景真係屈機

JOJO
Roll the weed
JOJO
Roll the weed

我覺得善逸用雷呼六連嗰段都好正

係巴士聽到用親呢首歌做聆聲𠴱啲都係啊叔來，仲要較到好大聲，聽到都替佢覺得尷尬。

一見到let it all out 就哼左出黎

四驅兄弟世界盃決賽

又哭撚左

留

虎與龍

點可以冇妖尾5分鐘開始

居然冇罪惡皇冠
一首由歌升上神位既動漫

保護團員就是我的使命

喊左

亂入

留名

Lm

終於有人po了

真係好撚正 男人老狗都睇到流馬尿 睇過咁多GUNDAM
00真係最撚好睇1,2 季都咁正

頭d all

仙奴

火影都好多神位
不過計落都應該要比第一次差老泥丸

麻枝一番の寶物
原來已經係十年前

屌，呢個真係冇得輸

一生人最鍾意嘅動畫

睇第一季得嫁喇

就想講 竟然冇人提柱之男

Oh plz don't let me die.........

+1

呢個真係經典
安西教練 我想打籃球

起晒雞皮

男人必修動畫

re0 18集

1.30開始
但係淨係得呢度好睇
之後就唔多講

點知下季變弱智

Trust you好聽到每集都會聽埋先熄

[url]l
2:55 開始個首都好正
有馬同小椿

入嚟就係睇呢個回應

呢個癲

agger
鋼煉fans
最愛let it all out

63集
白痴老豆

最正係佢炸完大總統架火車
古拉曼呵呵呵咁笑再加埋個ed先正

youtube搵 sor殘體

大哥哥
支那咪現實中煉成陣
甴維尼咪國家煉金術師

係 對方俾人知道暗算左 之後播返古拉曼 正正係佢摺埋把扇個下入 勁有feel
成個片尾好熱血啊

松本唱幾句就夠

呢套好熟記得個男主角係肥仔

雖然幾感動 但係次次睇到雷姆表白/聽到隻bgm都會諗起館長屌emilia

贏左

我男人老狗都聽到喊

館長屌得好撚好笑 其實13集Stay Alive都插得好正，不過18集回響大過佢

利申: 高橋李依fans

記錯呢套係罪惡皇冠你講緊嗰套係加速世界

四月是你的謊言
最黎果集
有馬睇信
一聽歌喊到仆街

stay alive係唔錯 但係點睇都係18集女主角表白正啲啦
利申 水瀨祈fan

所以咪貼左wishing

機人番既話Marcross F唔記得ep6定ep 7結尾

SMS出發去救Galaxy 倖存者，同時銀河歌姬開始唱鑽石裂痕

Btw Macross太多歌BGM同劇情配合得好既位太多

初代唱《可曾記得愛》又係經典

鐵血孤兒竟然冇西諾

呢兩套主角嘅聲優都係斷手貴

除左跳崖 15 18 23之外
14集theater-D 都係神插入

出会いと別れ

JOJO ED ROUNDABOUT
好多集都插得好好

unicon 變身

Escaflowne - Dance of Curse

排球少年啲BGM真係熱血到仆街

一拳超人打波羅斯

頭d電影
拓海見到夏樹做雞個幕
之後就有一路向北 bgm
依幕都幾有記憶

Macross F嘅話一定係呢段
ミシェル
同埋最後一集串燒都好撚正

strike freedom save cagalli
貼左未

講下03 小妖獸先

我聽撚到驚

而家只要聽到首歌就心酸

無人post踢出我天地最尾果段？

無論怎樣都拯救不了

無論做什麼世界線也會收束

利申我係玩遊戲

唔知動畫係咪呢首

係
好彩劇場版救返

唔夠本傳黎 動畫亦唔夠遊戲正

搵到了 成套野入bgm都係神級 當然本身d bgm都超好聽

Gunbuster真係機械人動畫嘅經典

22:00開始
呢段 竟然無人講
睇到我喊左

好撚神

超級經典 到依家都仲好鍾意!!

貼返粵語版

淨係搵到英文配音

尋秦記邪惡bgm

做乜貼我老婆出黎

呢幕起晒雞皮

其實成段打鬥嘅音樂都冇得輸

F動畫最好係呢幕

頭d blind attack 開燈果下 Forever~

英雄本色

一睇完即刻係諗起呢一幕

夾到痴線，啲歌詞可以同畫面同步之餘又有意思

熱血到喊

曉之車，先係神位。好撚感動。

呀~~~~~~~~~丫呀~~~~~~~

講到巨人點少得呢段

粵語

鐵血仲有第一季19集 戦火の灯火個位

柱之男覺醒首丫二呀依呀

屌 zero一集死一個老友 最後自己都死埋
之後ZX又腰斬左

呢套都無得輸 穿越時空的少女

最好揚陸城登陸支那

劍心追憶編
巴初見劍心殺人果幕

咁撚多負皮😂😂😂😂

加旋
改邪歸正嘅柏迪獨力對付隻大boss
好記得佢同拍擋講俾佢任性埋最後一次
因為自己一直以來做咗好多壞事
明知實力懸殊都要保護加旋佢地

首歌明明應該係歡樂
但次次睇呢個位都好感動

睇完shinn再睇基拉發覺真係極醜惡

仲有冇人記得

4:06

ditf呢集真心神，個之後插水

天元突破
卡米那之死
好燃但又好sad

龍珠超 最後悟空同菲利合力打吉連落台

鐵血真係神作黎，依一段睇到喊

睇到都想喊
好撚心UP

次次睇都想喊

好撚癲
睇咁多次都眼濕濕

依段超正，首Call Your Name 真係好正！其他人走晒之後，莊、哥尼、莎夏淨返低嗰下真係好型

屌原來有人同我一樣，雖然套野爛尾，但呢一幕配埋首歌真係...

好撚正睇番先醒起

老實咁講
JOJO好多BGM都插得好正
個人認為GIO>杜之男

心心眼😍

我都係即刻諗到呢個

最近先重溫番鋼鍊
大個左睇好多感觸
睇完樓主條片又好SAD
起哂雞皮

Re I am 依個位真係好正

天元唔係最正呢幕咩 次次睇到起雞皮

BGM自動響起左

20集播last stardust正到直接令我入坑fate

衝線一刻

個個都開地圖炮話人小朋友

我覺得100鐵甲飛拳都好正 再加大霹靂飛拳嗰下轉歌

無得輸

踢出我天地係幾熱血

不過依加睇返就..
頂頭鎚可以打中人個肚令個人跌落地彈起
條友下一秒又即刻飛身擋波

個post有聲，笑到仆街

不過唔係動畫wor

agger 無得輸一見到個post第一秒就直接腦海有聲有畫，根本為佢而設

追車，跟住飛帽同起音樂完全同步可以話係妙絕早幾日睇完reboot數碼暴龍第一集即刻走去聽翻

雖然已經知道晒會發生d乜，但睇住主角d數碼暴龍追車，要道別，終於要分開，男人老狗都忍唔住眼濕濕我屌，會唔會太屈

柱男同Gio都係神曲
不過論Bgm插入既話都係Gio好少少

真三一萬能俠 ， 雖然呢段純粹係剪出嚟，但動畫入面應該有位插得好

唔敢睇

點可以冇00
4:40開始

第四集個爸爸

好撚好笑

樓主要pin呢個

一拳超人無證騎士打深海王
以前睇覺得無證好撚煩 宜家睇覺得好正
加埋個首bgm

這不是贏不贏得了得問題，而是我必須擋在你面前

龍珠自在極意功開始果下

隻歌係咪CCtvb...?

秒速五公分 必睇

條聲帶怪怪地咁

巨人好多都好神

aimer

20:00開始

算啦，ZX個世界同個故事都暴走得太勁，玩係算好玩，但真係唔係好接受到R.O.C.K System 呢個「變身」設定，仲有所有金屬係基於V為藍本做出嚟，ZXA嘅A更無嚟頭。
不過佢世界觀算解釋到點樣接到落DASH度，人類可以智慧型機械人化呢個設定可以接到DASH「天堂」嘅誕生

呢幕初初睇會眼濕濕，玩時間好出色，概念完全唔過時

咁後先有人貼dandan,係咪我老啦

頭d

另類處刑曲

哈囉keep住講Lock on簡直係畫龍點睛

中二但好經典

呢個當年睇到O咀
舊版都未試過咁震憾

入泥就係為左睇呢幕，打sdg個陣都用呢首歌打全場

睇到廢柴shinji終於大個仔真係幾震撼

不過中學睇完破 到出黎做野都未做完真係唔荒唔震撼

Seed 曉之車

hohenheim個段感動到傻

星際牛仔ep24 call me call me

設計呢個畫面出黎個條友真係天才黎 睇一次喊一次 CLS

冇人講hunter舊版天空競技場篇完結，同師傅講再見個位

哇 屌 真 有段進藤光累死自己對友 都好神

唔止鬥車, 文戲都做得好好. 第二季最後呀樹目送條女走, 同時入嗰首ed 細個睇粵語版都正到仆街

一聽bgm就喊

真 集集啲插歌位都勁撚神 成套劇昇華咗另一個層次

JOJO, Golden Wind ~ JOJO, Golden Wind ~

JOJO

Op得唔得

拓海唯一一次喊

1:55

成20幾頁都冇人講南極
最後尾嗰幾集配埋歌會喊到收唔到聲

少女終末旅行片尾曲

我都諗起

希望之花

最後一段歌詞：
我們沒有所謂的歸處 所以向著那該抵達的地方前進
毫不猶豫地高舉旗幟
我們活在當下

見到標題已經若被傷害夠

Bgm黎講，我覺得呢集臨尾基拉同阿斯蘭相遇嘅加得仲好
曉之車係個劇情本身感動，但呢個由感動變得催淚

鎮魂曲自帶buff

勸降曲

二jo訓係度用紅寶石擋kars個下即刻接sono chi no sadame就開始熱血到仆街

雪光第一次達陣

無人講蟻王想殺小麥果PART既?

avenger4 endgame最後大戰 登登 登登~

巨人真係好多都睇到起雞皮

艾倫老母死

艾倫第一次變巨人

艾倫救呀明

To be continued 嗰下真係

哭咗
鋼鍊fa啲ending全部都好正

光仔搵返佐為
BGM 停得最神既位
5:20

任可時候任何地方都可以用既BGM
先係神BGM

平子真子

點解可以冇勇者王
有冇人知我講邊段

家庭教師， bgm好撚燃

巨人 團長最後一次演講

迪加個劇本真係寫得好好
bgm又勁好聽
好多幕都好傷感

頭文字D開頭燈

Gundam 00 lockon 死9左果到

打漏咗
Lockon 條女死果陣

Dear Friends梅利號

而家諗返one 真係好撚神，啲人物既實力排行做得超好

就算而加最新龍卷咁其實都係地市級，但波羅斯係炸爆地表

BTW第一季真係睇極唔厭

成套野得ed係神
劇情普通到不得了

呢一幕，但搵唔到片

呢套都有好多好熱血既bgm 睇親都會有幾幕起雞皮

睇咁多次都係咁好笑

真係好神

但雪光呢段冇bgm

仲有拆穿女巨人身份果到

G gundam 閃光掌個bgm

好尷尬

仲有第一季第一集呀媽俾巨人食果度

唔使諗即刻答

呢幕第一次睇果陣呆咗

af 18呢幕真係好難忍
講完句對白音樂一起嗰下

eva 初動

動動動~動動~動動動
呃呃呃 呃呃呃 呃呃

應該一世都會記得

蟻王與小麥

呢排down返gba z1嚟重温，好撚難
細個到底點過嘅

Mob真係溝死女

Arthur

E套咩黎

屌，我有冇睇漏，竟然冇人講Hunter x Hunter

殺戮重生犬屋敷ending

日式麵包王個鬼佬

但綜合哂一齊睇先會更加感動，剩係睇ed你會覺得你幾感動，但睇埋前面再睇返ed就會爆喊

補link先

其實仲有其他好多幕都好正

飛帽細個睇代表暑假完左，大個睇代表童年已經同頂帽一齊飛走左

除咗最尾 冇感覺

識貨

1月個套ID嘅第十集

印象中南極由第四集開始集集神回，最尾一定插首bgm喺高潮收尾，真係好癲

汐

JOJO Part 1
齊貝林之死

原來已經比人Post左

呢輪Netflix煲緊齊木好正

日本人睇新劇場版應該仲會shock d, 呢首歌係farewell嘅童謠

第二季差撚到

哭𠹌咗

I love you
i trust you

Fate

巨人真係超正

言葉之庭最後樓梯位

真係 睇完歌詞再睇返成幕 先知戰鬥畫面唔使砰砰砰既bgm都可以起雞皮

屌 依家想煲返但唔知邊度睇

中三入eva坑
同年睇序
中五睇破
大學睇Q
本來諗住今年唔識日文到仆去日本睇左先
點知武肺

00真係好好睇

無錯 依一幕係代表一代人既成長

Gio個bgm真係冇得頂
最正係gio救mista嗰幕

1:03

點都睇埋第二季

齋講BGM Golden Wind真係屌打其餘四集

新少少嘅, ID:INVADED 第十集鳴瓢嘅回憶殺+BGM - memories of love
唔知有無人提過

21:00開始先岩
同呢加超人比真係好大分別
只可以講時代唔同左
呢加細路鍾意呢代超人唔鍾意迪加呢類

搵唔到原版 唔知算唔算bgm，因為劇情真係播歌，人類文明真係好震撼

唉屌你老味
以為坐定粒六 有生之年終於睇到結局

家庭教師reborn

Seed - 曉之車

個插入時間點完美到可以即時漂白甚至美化奧布既on9

而且首歌都足以上神台

但後面又見返

Eureka seven

基拉打古魯謝個段bgm

3:21

呢單野咩事

有好多幕都好有記憶，好多都好深刻
有d 聽到起雞皮，有啲聽到好感動

但，只有美美飛帽
每次睇到都一定標眼淚
美美頂帽根本係終極大佬級
就算過左咁多十幾，每次想挑機開片睇
由巴魯獸仆街果下，已經知自己輸左

唉...

好正 雖然我都係打機戰先識佢
但真係好熱血
熱血超級系始祖之一

Z1唔算太難，好喜歡Z系動作反應好快，GBA玩返我無問題，反而X我玩唔返慣
可能唔慣PS4手掣玩同X啲動作好慢

有冇人睇過Nana 第一集20:12 嗰度

點小得鬼滅

冇睇漫畫嘅話 呢集巨人應該係超強烈感受 節奏快到
短短幾分鐘 知道佢哋係巨人嗰吓 已經好誇張
再知道咁多年感情都係假 爆埋巨人打呢拳
再加埋個音樂

2015年天津港危化品倉庫爆炸事故

天津爆炸

好撚熱血好撚燃

呢度真係痴撚線 佢一路都知

“we got it, sir"

"good, that's one less loose end"

"no!"

未睇都有聲

鐵血好多集插片尾曲都好高汁

次次睇都眼濕濕

睇住佢一路叫人唔好打一路開炮 真係好正

勇者王 3:40開始

本身合體已經好熱血

諗起都想喊

香港好似係myTV super

Dr. stone真係滄海遺珠

打冷震PO,好多都好高質!!!

喺路軌跑

完全勝利

上面fate grand order
下面fate stay night unlimited blade works

告白果段

20:00開始
Tvb幽遊白書 屌打日本

2:40開放

Unnatural

do you have a DSM

重有喺天空跌落嚟嗰段成首Grand escape都好正

鋼練緊係，啲人靈魂番身體，bb 喊，之後op 5響同最後賀恩漢老死，響

奧布之獅

EVA每一段bgm都好撚神

棋靈王佐為離開果幕

數碼暴龍第1輯大結局太一佢地返現實世界果幕

Fundamental Unicorn

Gundam*

school days 人渣誠被世界吉死

我啱啱都諗緊呢個

毛管凍

真係 HF同FATE線係溝女 UBW係真正屬於土狗找回自我o既故事

當年就係好多人睇完中二病
講乜口頭禪麵話爆seed

00係好完美
不過我鍾意有遺憾嘅鐵血多d

我哩到真係哭左

呢個post你係第3個貼雞蟲啦

自帶bgm智蛙
點解要輸比阿蘭

神作不解釋

真係 XYZ真係神到 睇到小智個進步同有熱血同戰略唔係9打 D作畫同特技又勁 下季真係唔知咩事 搵鬼睇

hf土狼先係真男人 唔係大愛左膠

Hf係變番一個正常人

真

屌重睇五次都喊到仆街

到第二季中間先開始暴走

真係好好聽神曲

咁耐都好似未有人講呢度

第一次睇真係震撼到癲
由成班人係咁捱打
眼白白睇住殺母仇人食埋漢尼斯大叔
自己依然零能力去做任何野
到不顧一切放手一搏
赫然發現有咁嘅能力
終於幫媽媽報到仇
d 音樂完美襯托

利申：當時冇睇漫畫
所以劇情100%意料之外

咁多人講起鐵血爛尾，令我諗返起AZ同澤野啲配樂
好似未見有人po嗰首核爆神曲

鐵血的孤兒最後一隻最後 大小姐段感言再入freesia 不得了 次次都喊

石川大媽 - 我乜撚野都唔驚

Allmight vs all for one都喊左

鬼滅19話

果時細個打完F去搵動畫睇，最後一話以為隻碟有問題

果陣係逐個逐個禮拜慢慢睇
累積睇到臨尾一野爆出黎

神作steins gate，特別係2個人再次相遇嗰一幕，一句勝過千言萬語

呢條真係睇親都好撚SAD
佢音樂一起果下 真係好慘

鋼煉反而我呢一幕麻麻
我有另外兩幕好鍾意，都係近結局

一幕係賀恩漢佢地成功咗，
全世界人類恢復意識
bb仔開始喊
跟住播 SID - rain

另外一幕係愛德同艾爾返屋企
雲妮喺入面慢慢行出去
鏡頭影住佢地由細到大嘅合照
跟住背景播 trisha's lullaby

睇幾多次都好都會打冷震同眼濕濕

呢場已經係決賽
冇之後果d

1:56開始 被吹飛+講話艾倫會代替自己睇到海+音樂高潮位一落果下 頭三次睇到喊
利申已經係睇左漫畫已知劇情都係咁

路飛開二檔 ＋ BGM

自膠 原來有人貼左

屌 有聲

喊到仆街

神
師傅講個句"你知道咩"個抽泣位好正
真係極少唔係愛情親情生離死別既感人

呢個都好撚神

果下心跳聲真係神來之筆

起咗幾次雞皮

巨人第三季第18集尾
團長死嗰度
成集嘅前半段都差唔多冇bgm，最後一播即刻喊咗

東京啃種第一季

金木白化

Id:invaded 第十集男主角係井中井準備崩壞嘅時候佢老婆問佢係邊嗰陣，真係無諗過睇套偵探番會睇到眼濕濕

喊到痴線

早幾日覆睇完
宮崎峻真係睇唔厭

睇親都就喊 好痴線

恭介，過佢！

你又令我諗起佢停左超過1年無更新

四個係歌舞妓町跑果到好深刻

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，誠邀動漫台的日系型男型女加入。

月島攔到牛若個球冇得輸

翻睇幾多次都會喊撚到仆街

睇幾多次都唔會悶

話咁快就10年，睇幾多次就喊幾多次

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，突此前來動漫台，誠邀日系型男型女加入。

game 得唔得, 動畫冇依幕

youtube 關鍵詞 clannad after story 18

倫太朗第一次回到過去失敗，真由理打佢一巴，馬上op1插入

El Psy Congroo

睇撚到喊，點解啲人睇到咁冷靜....
果時仲係社運白熱化，將成套代咗入去。

音樂係澤野弦之，樓上貼嘅巨人都係經佢手
罪惡皇冠比人點屌都好，音樂都係要比滿分，仲造就歌姫egoist。
作op Ed嘅supercell ryo，其實佢都係殿堂人物。

銀魂四天王編最後次朗長起花田見平子，最後平子喊住同次朗長介紹自己，再插入首hey hey，第一次睇起晒雞皮

俺のこの手が真っ赤に燃える！ 勝利を掴めと轟き叫ぶ！

經典中嘅經典
我將我身體分畀大家 返去啲女人身邊啦!!!!!

咩作品？

仲有最尾嗰集首departure

last stardust係令我入坑aimer既原因

仲有一開波嗰首euterpe
聽到起曬雞皮

ubw仲係抱住個on9理想
hf打破理想，回歸現實先好

師傅係好人

由燃去到可惜去到無奈果個plot twist真係2季以黎最神既位

切梭！！！！！！！！

矮仔借錢果d detail都好正

屌佢老母呢幕真係睇到人好撚嬲
垃圾岡田麿里 三日月兩季殺人都係唔眨眼唔會留手
偏偏呢集對面隻護主犬金毛死纏爛打三日月唔落殺手就咁打走佢算
屌佢老母最尾隻護主犬係劇情入面仲要比人捧做貞德
佢老母臭閪 粗口都已經表達唔到我作為觀眾嘅憤怒

果條白痴仔睇到我眼火爆

please hear me

咁講Rider 單挑金閃閃嗰陣仲正喎

超鍾意依首
每次有女角做重要決家/改變都會用依首
我最鍾意熊爸同皮利斯嗰幕

巨人d bgm起得好好

鋼鍊而家睇返都會起雞皮，真係好撚正

仲以為無人講，哩part真係睇到喊

因為哩part所以超鐘意首rain

Youseebiggirl
Call your name
WMid
Attack on titan

一入首歌 喊到我仆街
可唔可以remake埋Crisis Core

搵唔返
格雷師傅用自己條命出絕對冰結封印隻惡魔果part

另外地下城第6集

先唔講男主角後宮
但睇得出男主角救佢果一刻既感動係點

我自己最鐘意係12:20開始嗰段,
伊奈美隊長同醍醐段對白 粵配屈機到
最後醍醐明知會輸都拎起閃光叉
加上背後一頹垣敗瓦 光花狂標咁
個scene正撚到 長野簡直係我永遠男神

鋼鍊神bgm個位唔係逆轉國土鍊成陣再起op咩

仲有第1季26集, 阿濕男俾番隻雀基拉個陣

咩version?
TV版唔係咁

喊死人咩

鬼滅最後用bgm答善逸問題冇人講

識貨
呢個位配あんなに一緒だったのに真係神match

聽親個bgm就諗返當年

支持

心目中第一嘅bgm 聽到起雞皮

空之境界 俯瞰風景

黑礁
插ED既時候
唔係一集
係成套都係

空境啲歌神到不得了

坐緊監了

屌，睇鋼鍊同美美頂帽轉，真係起晒雞皮。

龍騎第一次主角變生存形態時的bgm

無撚敵 我係可以每日睇一次 可以追到進擊的巨人依套神作 真係好幸福

一樣睇過過百次 我都好鍾意睇埋人地既reaction
真係太精彩 如果一個人冇比人劇透去睇依幕 一定更加震撼

其實算係咁 只係一拳第一季太精彩 有各路大神主動幫手

個人覺得uc完全勝利仲正

補返先

鬼滅第19集, 炭治郎 爆 火神斬累?

就係呢一幕令到我睇晒成套空之境界

唔係夾到痴線，而係專為個場景而編既曲

有左分鏡先至再編曲

個情況就好似上面言葉之庭ending果首rain long ver咁，原版就係流行曲式，特種版就係襯返男女主角由前後腳開始對話再相擁到出字幕，成首long ver有收錄到ost度

Black Lagoon 黑礁 - The World of Midnight

Morgan

搶BGM既男人

ラーゼフォン 街燈告白戰
如果話佢好睇過EVA一定係贏果一集

Caesar!!!!!!!!!

呢首真係神

神樣DOLLS 07

叛逆的魯路修 R2 EP19

最近係Netflix 翻睇返魯路修
14年前既作品好過唔少近年既新番「神作」
呢段BGM幫羅洛加左唔少分

Caesarrrrrrrrr

アヤトクン サヨナラ